# ConfirmModal

Реализация функционала нативного Confirm с использованием компонента Modal

## Когда использовать

Когда нужно использовать нативный Confirm, но хочется что-то стилизованное 🙂

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**ref**|ref для вызова методов `open` и `close`|*function*|`_ => _`

## Метод .open()

Метод открывает Confirm и принимает один параметр - объект со следующими ключами:

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**title** | Заголовок | *string* | `Вы уверены?`
**cancelBtnText** | Текст в "cancel" кнопке | *string* | `Нет`
**confirmBtnText** | Текст в "confirm" кнопке | *string* | `Да`
**onCancel** | Callback, вызываемый при нажатии на "cancel" кнопку | *function* | `props => {}`
**onConfirm** | Callback, вызываемый при нажатии на "confirm" кнопку | *function* | `props => {}`

## Метод .close()

Метод закрывает Confirm и не принимает никаких аргументов
